男子做運動暈倒失救 途人發現送院後不治

筲箕灣配水庫遊樂場，下午2時許，警方接獲一名37歲姓梁女途人報案，稱行經上址時發現一名52歲姓柯男子身穿一身運動服，暈倒地上失去反應，救護員隨即乘車到場為事主急救，並送往東區醫院救治，最終證實不治。警方其後聯絡家屬到場確認死者身份，經調查獲悉他有身體病，初步不排除他在遊樂場運動期間突然病發昏迷，最終失救致死，事件無可疑。

身體病